日本女高中生迷上「中華粧」和中國化粧品！

不過，就在當下，隨著中國古裝劇在日本的熱播，中國化粧術與漂亮的女主角一併被搬上話題。這種粧容的特點是，眉毛鮮明而突出，眼線描得很濃，還要貼上忽閃忽閃的假睫毛。皮膚要抹得十分白皙，還要有一頭烏黑髮亮的長髮。原本就是大美女的女演員們，經過一番濃粧艷抹，個個變得像瓷娃娃一樣漂亮。 再現這種美麗的中國式粧容正在日本成為話題。與此同時，用於表現這種美粧的「中國化粧品」也在日本受到關注。據説在被認為引領流行潮流的日本女高中生中尤其受到青睞。

日豬係咪佔日本九成
中國妝都算，仲奶中國產品

奉勸各位食飽飯唔好入link睇
入面條女基本上係重裝支那妹咁嘅樣

究竟日本啲jk智商係咪低過80㗎

支那人 印度人都好多

抖音之禍

化撚到成個p圖支那樣咁

生人唔生腦
砒霜當係寶

化到假人咁都話正。。。。

中華粧塑造出了「不迎合他人」、「堅持自我的強大女性」形象=.=
唉...

化到好老
唔知係本身樣問題定真係個妝顯老

成個紙紮妹仔咁

支那野用完會爛面喎

吹氣mary

馬嬲屎忽咁撚樣睇見都唔開胃

中國人扮日本人 日本人扮返中國人

有日本人唔做走去做雞

日本大部份人係唔理政治

化依D妝個目的就係為左收抖內
咁叫唔依賴他人?

大日本帝國覆亡

亡左好耐啦

山寨化妝品都夠膽用真係好撚弱智

玩tiktok大國

強烈要求Admin查下會員「遠阪凜」#3020

完全唔好睇

請問遠阪凜(狗隻#3020)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

男玩原神
女玩抖音

中華妝 原神 抖音
令和冇啦

但係你睇吓佢其他相 個樣本身其實冇乜問題但係啲價值觀扭曲度整啲咁核突嘅相

err……依個就唔關支那事，巴打係咪未影過照紙相？

係咪低能
大陸女仔死都要買外國貨
進口稅貴，搵代購又驚假野
個個搏命研究點買到正常價既外國化妝品
日本人就去買人地d垃圾

上一上大陸網大把女屌中國化妝品「踩雷」
淨係識做marketing 同包裝
質素低，衛生不明，仲要同外國貨一樣貴

對比日本好多地方女人都係強勢
但學人個妝內在無變有撚用

而家啲㗎妹咁撚蠢
係咪即係食㗎妹嘅好時候???

Loft同Plaza都有賣好多支那牌化妝品
佢地整到個包裝好Kawaii
好多日本網吹奏

收錢做廣告啫應該

正

唔係
第二嗰個ZEESEA成日都喺ig見日本妹講支mascara妹好好用
佢地係真心鍾意同推介嗰隻呢

一開始唔識時特登走去search，點知見到係支那嘢

個包裝係真係幾靚
但係大陸野就不了
都唔知會唔會用到皮膚敏感

之前見小嶋陽菜拍片教化大陸妝勁失望

我估應該唔係真正嘅照紙相嚟 似係電話或者p圖apps後製嘅邊框

因為本身支那同佢地冇深仇大恨
反而好多支那人去日本旅遊 出手闊佬就真

世界變連架妹都支那化

響youtube search "中国メイク"
好撚多

對日本人黎講，支那貨係外國貨黎

我係支那人呀hi!!

睇開就知
youtube 好多日本妹拍中華風化妝教學...

青樹明子啲稿就算啦，親支那日裔人。

日本人祖先以前都係支那人，好似係

大部分憎韓國多過憎支那

支那吹下風向就大把日本妹幫襯

自己國家出咁多好野唔用，用山寨貨爛臉唔好喊

重裝整容西

好奇心驅使我........
後悔了

好撚佩服嗰啲日本妹 真係唔驚用爛面

放大個icon做乜

中日友好靠韓國

逆 向 殖 民
爆 買 中 國

又tiktok又小紅書

真係笑撚死
支那統一天下指日可待

日本真係自己攞嚟柒

咪由得佢哋用
智商稅嚟
一定會用到皮膚出問題

cls

支那化妝品用一句野就可以形容 就係華而不實
包裝好靚 真係好有心機去吸引女性市場

但一用出事 飛粉/唔上色/上完塊面之後推唔開
最少一定中一樣

利申無買過 但有時睇d支那妹用後感 中伏居多

屌同百變小櫻咁似

宜家中國啲軟實力真係好癲，個個好似吸毒咁

日本妹是無辜的

輸左俾好奇心

部署左好耐
全世界既支那移民都有愛蟈DNA
幾有錢、吸幾多自由空氣都係繼續愛蟈愛黨
再全力汲取外國資源，偷番支那發展
而中國又的確有幾千年幾正既歷史(飲食，衣著、建築等等) 真係好呃到外國班人以為以前中國=宜家支那
宜家已經無人阻止到

屌你咩，嚇到我震咗震

仲有依款用"大英博物館"個名做宣傳
但其實無攞過授權

中華粧唔係日韓傳入去既二手粧黎咩
幾時支開一種咁既粧

地方都大過日本好多，想要既就搶佢返黎

要攻陷一個地方，先用文化侵略女仔
抖音，中國綜藝，乜鬼好聲音，rap，淘寶等等

就好似以前既韓風，最快攻陷都係女性組群

真係最撚叻做埋晒呢啲嘢

說好的90%討厭支那人
果然真係一個矛盾國家
不過唔緊要，連登甚至大部份香港人都總會繼續盲護主

不過佢唔係近日跟風，nyannnyan綜藝有講不嬲化妝參考對象係大陸富二代班女仔

日本班後生仔係唔會理，享樂主義為上，所以我懷疑做問卷討厭支那人嗰班都係上咗年紀

呢個唔係中華風
係支那風
同佢地以前迷嘅中華風係完全兩回事
以前見親都係 旗袍 盤扣 design 春麗包包頭

乜唔係叫貼紙相咩
中學青春回憶

平成廢物名不虛傳

支那妝=塊面化到鬼咁白 粗眉 紅唇
一係唔化眼妝 一係搽橙/粉紅眼影

唔少港女搽橙/粉紅眼影 係支那妝？

係

之前睇啲日本妹ig見到 覺得幾靚 google左好耐先發現係中國野

因為捨得為自己覺得好嘅嘢洗錢，睇D富婆買周邊會覺得女人真係好捨得買。

我之前執過二手，有D人換團追會一set咁出舊團D嘢，睇一下真係想像唔到要用幾多錢先儲得咁齊+好幾個重複（而且係比較hit嘅，係唔存在團體開箱但難搵人收貨個種）

再睇下D女性向手遊改動畫，做得好個D銷量係真係好恐怖（不過做得差個D真係點都救唔返

都未必既
韓系都好多時係用橙/粉紅
但配大紅唇就一定係支那人先會咁化

因為潮流係由某啲人刻意製造出嚟
只要夠錢多，買通晒社交媒體+網軍宣傳
自然就有班唔識思考嘅生物會跟住「新潮流」走

家下d北方佳麗真係靚到似架妹…

如果陀地女仔可以靚到咁，一世做奴又點話

大陸化妝品牌有個叫花西子
係中國古代既theme為主

吸引係幾吸引既，不過用上面就比d架妹試左先

日本jk唔該捉去驗智商

真嘅中華妝同真正嘅美女

cls日本妝又平又正都去買中國野

點解你個張咁蒙

應該係貼紙相download落嚟再放後製框

係街見親d支那女人皮膚都勁差

我都住日本最近鐘意左韓國化妝品咁就去plaza個啲睇下啦
屌佢老母扮撚到勁似，唔係睇下貼係底個貼紙寫住MIC杭州！！
真係差撚啲中伏！
佢同韓國化妝品擺埋一齊！
仲有Line啲廣告都有份吹奏支國化妝品！
撳左入去了解記撚住晒啲名
有隻係Z字頭，千奇咪掂

台灣（中華民國）味好正

打錯字
男人影完變人妖

空氣差，水質差，食嘢差，又將啲砒霜當補品咁搽上面
唔差嘅話真係要訪問下係咪練撚咗玉女心經

果d高中 大學向時裝雜誌係咁推大陸化妝品

屌明明日本妹d妝好撚靚。。。

大陸

真中華粧

個susan都係大陸㗎...

屌
呃鳩毒撚心靈

一模一樣

個Susan乜水黎 係ig老是常出現

大陸人 留學生

啲支那page 老是常出現添

依個page全部都係小紅書既post

個個顏色死白 大眼公仔咁 一啲都唔自然
明明佢地自己嘅國家化妝技術同產品好過大陸
但是佢地咁都要追

文明大倒退

雞粧

相反大陸妹就興日本校服

我對中國粧冇咩睇法
但可唔可以還返個日本妹黎
唔想去以後去日本都見到周街中國look

識幾個支那同學，靚係靚，波係大，皮膚係白，
騙你一開口臭到仆街，體臭又臭，似係內調唔好得個樣個d

屌你老母還我真正可愛的JK架妹臭支那狗死開開

Zeesea呢隻牌子真係勁落力扮外國嘢
一開頭係咁送俾啲韓國美妝kol賣行廣告
所以大部分人都以為係韓國嘢嚟
佢地當然都絕口不提自己係終国牌子
然後就由啲收錢出po嘅日韓kol開始
spread到去好多日本妹都睇啱
隻嘢就咁無啦啦紅咗越嚟越多討論

已經見過唔少人以為佢係韓牌
大家真係唔好上當
一見人有興趣就要大聲宣揚係支那貨嚟

三萬度嘅高熱火焰!!!!!!

嘩屌ching chong

係 所以好多呃蝦條